見女朋友家長 要買啲咩去

樓契

奶粉尿片bb車
話借嚟擺住先，好快會用到

唔洗唔該

認真問

買啲靚生果 肯定唔會出事

生果

去佢屋企食飯?

買個果籃好似好hea

係

買啲日本靚生果/靚果汁

買盒日本士多啤梨 嗰啲 唔撚係叫你買果籃

買d日本生果包全家都食
再買支紅酒比父親大人

第一次見面就算唔岩飲酒都唔會失禮

買一盤靚嘅生果
例如royal 級水蜜桃

大雜燴反而唔好

銀行存摺

生果籃

去aeon 買幾百蚊士多啤梨同提子 加個靚蜜瓜 我以前都係咁 第一次洗多啲買靚啲

一盒當造車厘子

我覺得紅酒反而無咁好
生果就最難中伏

屌

生果一定冇死
梨 (糖玥梨)/桃/柑 感覺冇咁易中伏

士多啤梨成日買到啲面係靚 但底就黎稔到爛 或者食落酸既

認真,近新年,送呢D最好, 好小人會唔鐘意食,包裝又好睇

個人覺得買咩去就無咩所謂既
不過唔好兩手fingfing上去
同埋注意下自己啲儀容
first impression比起你買咩上去更重要

唔會啦 係靚生果啲果籃都五百千幾起跳
其實都係睇你係咩經濟能力姐
如果係學生 我諗家長都唔expect你買太貴重嘢 有心就得啦
不過就算翻緊工都唔好買太多嘢太貴重上去 洗濕咗個頭之後送禮就容易有比較 好麻煩

佢地全家唔飲酒 有無其他推介

問你條女

本身仲諗住買生果以外既野

睇黎都係生果穩陣啲

買生果籃會比人笑你on9 咋
啲生果又唔係高級但價錢就貴一貴

大體少少，買盒有牌子既餅可能仲好啲

龍門

如果對酒無咩要求, vsop好岩叔伯父

同你女朋友打聽下佢兩老鐘意食/飲咩？唔洗貴，幾百蚊就得，睇到你有做過功課一定加分

茶葉/酒/一盒令生果一定有一樣中我試過很多次了

生果最穩陣

唔好買錯花圈

茶葉幾好

壽桃牌鮑魚麵

嘉頓雜餅

海味禮盒，靚靚地

勁難食

榴連

佢地屋企成日食

買condom

同伯母講，放心，你個女個肚點屌都唔會大
放心交比我

女朋友的母親

日本士多啤梨實冇死

condom

7元3個梨

成日買到啲爛既

呢排澳洲cherry當造
一盒幾舊水搞掂

著裇衫加件冷衫
Gel下頭
個樣精神d上到去要叫人同唔好撳電話
買盒靚生果（問定女朋友屋企人鍾意食咩）
幫手開枱執野

西餅定餅乾
如果係餅乾 學我媽話齋 病乾病乾 唔好意頭
如果對方好迷信咁就被收皮

茶葉你要打聽下佢地鍾意飲邊類茶，飲開咩價位
如果你買左佢地唔鍾意個款，或者差過佢地飲開的質素
雖然佢地應該都唔會點反感，但真係無用囉

之前做節 去左幾盒貴口罩
搵啲平時少見既靚色
男款女款都有 一盒盒咁送出去
啲親戚不知幾鍾意
又有得帶出街/返工威下 又實用

Moet & Chandon Rose Imperial
體面得黎唔貴 幾ok

兩籮橙

生果+茶+酒

白菊花

春天蜜瓜
夏天買桃
秋天香印
冬天蘋果 strawberry

全部買日本野

茶葉 蛋糕 生果

買條口水堅比外母用

去嗰間都幾大型既海味店
買一兩盒禮盒裝
入面有罐頭鮑魚 元貝 花膠之類
再加少少生果

花膠真係好多女人會買黎食
不過都真係好撚貴

蘋果 蘋果日報 蘋果汁

壽桃牌

新年如果收到壽桃牌，應唔應該斷絕關係？

葡萄適

如果對方父母有飲開而你又冇研究就真係唔好買

弱智都有女

果籃都諗到? 不如去大酒店訂個花牌啦

上年年頭兩萬蚊買左部06年寶馬
去到女朋友屋企有雞脾食
你自己諗

買樓

假鳩

第二間有咩推介？

成人紙尿片

0.01

封定3k當見面禮

花膠啦。

煲湯又得，炆冬菇、豬肉、鮑魚、蠔士、髮菜又得。

又或者整一雙單頭罐頭鮑魚又得。

唔好送梨 佢地可能會覺得離離聲唔老黎
老一輩新年好重意頭
送下日本柑桔 蘋果好啲

無錯，同條女商量下好過啦

連登仔尻知你雙方咩背景咩

乜都擺上黎問

條女住公屋同住半山獨立屋，買既見面禮都唔同啦

買生果啦，最穩陣

笑撚到我斷氣

係咪喺邊個post見過你
海味好似好難揀到靚嘅
反而生果易啲

大家學生，最緊要似返個學生唔好扮老積
講到自己幾有事業心，幾咁上進，打算娶個女咁款就仆街
人地成熟聽上黎只會覺得呢個細路未見過世面，就好似嗰個急不及待好想玩玩了個痴線佬一樣

之後如果出去食飯要埋單，胡亂爭住請又係on9，記住你係學生，在情在理唔到你俾，對面家長俾你請反而冇面
但如果食飯係得你，你條女，對方父母，全枱三至四個人，雖然照道理唔應機你俾，但你作狀都要爭下埋單，俾機會人地勸退你話第時你做野搵到錢再請uncle auntie, 你有風度，對家有面，大家好落台

但如果對家成家黎哂，有細佬細妹阿姨乜乜柒柒五至十個人，照道理對方長輩會主動埋單，你可以提出不如你都夾返份，等對方開價，唔好自己計人頭，唔好用提問方式問自己駛唔駛夾，直接用「不如」提出你都想夾，而照計對家父母應該都會叫你收埋

至於上門食飯，除非女家有工人，搬手開飯搬餸裝飯收飯是常識吧，通常對家父母都會叫你坐低，但呢啲小事位可以堅持下，話自己屋企做開，除非對家好堅持話唔駛，如果唔係都應該要參與。如果你有份幫手收飯，可以問伯母多句駛唔駛幫手洗，通常伯母都會勸退，呢啲位無謂爭，但你已經留左個好印象。至於餐桌禮儀同要讚伯母手勢呢啲基本野，我就唔多講，但提提你可以食飯時先讚一次，臨走再讚一次，真誠度up

最後送禮編，身為學生都要送，尤其就過年，同你女朋友傾下送乜夠得體窩心，但唔好太名貴，記住你係學生，送名貴禮品例如人參之類太作狀。諗唔到嘅話而上門探訪可以送果籃，大方好睇，買盤貴少少，食落好食但貴左都唔知。至於出去食飯，最盡送平啲嘅即食燕窩，最緊要便攜大方，比較少人唔食，同唔係真係好名貴

在職人士見家長最緊要闊綽，去豪華餐廳，食貴野唔好計住計住，一定要搶到埋單，送名貴禮物。但你係學生，做返一個學生應有嘅身分，青澀謙虛，但要不失風度同體面，呢個平衡要自己小心啲拿捏，祝你好運

朱古力？Godiva Cova Venchi 之類
包裝靚，又輕又得體

食住雞脾後，伯母伯父話不如坐你㗎車遊車河

當年第一次去見家長啱啱grad
買牛熊輸哂咁年利是 又冇揾工
兩手Fing Fing 就咁去

而家都談婚論嫁

屌你作文呀咁撚長做咩

唔好意思，架車拎咗返原廠整，呢條後備key黎

帶我去 你留係屋企唔好出街

教仔

幾時

葡萄適, 利賓納, 生果, 得力素